得罪講句，啲贊助商sponsor 牙屎買野is侮辱

我地屎大買野不嬲唔駛出街
有淘寶就夠了
都唔知仲贊助牙屎搞到佢咁忙做乜
睇佢開箱好過喇